點解啲人成日迫佳仔自首

你班友話殺狗都唔一定會付諸實行 點解人地就要？

因為想食花生

邊有人迫佢自首

仲未比人打巴架咩

唔抵得人地有豪宅住